[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4580)

唔好意思🙇🏻‍♂️

Japan!

+852 6

我屌你老母

#1000正7頭

慢

有冇人要日本口罩 一盒250

成本價？

講個笑話

搞手打個和

今晚阿仙奴

機票成本價

我

屌 下個禮拜應該要返工了

廢馬開

又一堆人輸到仆街了

冇貨啦

想重注真特

唔洗驚番一個星期 一炸人中又放過

開波前推爆佢囉

萬一我中咪仆街

支持

.... 失望

快撚d

咁渣架 睇好你架

@得蛇 留account 考慮下俾錢你買過關

注資我ok?

得蛇勁中上盤王 信佢

今晚有無水

Lm

代領lm

未專業 但發現最撚難開既平半盤係果d 1.7 低水盤 e.g 今朝場衝擊

有冇online game好玩

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

ff14

咩黎

mmorpg

今個週未會係角大日定角細日？

澳假d角盤又開始開到好深兩場15.5

之前天龍八部一開新server就會玩 升到100幾lv就冇玩

有無玩童話

小學個陣有

點解咁講

一定對住你咳

我有好多口罩

頭先你話100 都無 9up下姐

0c半一轉左平半 講兩句

jets角大例飛??

仲有阿德

就兩場第一格2x1

jet主場10.5b 係88.9%

初盤平半低水 盤口合理

我了

睇左幾集賭海迷徒 真係覺得套野好主觀 好偏頗 好唔中立
佢淨係模擬輸家既故事 冇模擬返嬴家既故事
咁係會誤導香港普通市民 令人覺得賭錢就會輸 賭親都係衰人
強烈要求港台拍攝下齣賭海迷徒 可以加入一啲賭錢嬴家既故事

你個名

賭神之賭海迷徒？

真係有人長賭嬴錢？
嬴筆大嘅之後唔再賭見唔少
長賭有幾可正數 俾錢娛樂啫

身邊既家人 女友 朋友 都一直叫我戒賭
even佢地知我嬴錢 都係咁叫我戒賭
我認真同佢地解釋點解我可以幾年來每個月都可以係馬會嬴錢
點樣去分析 分配注數去提昇勝率
佢地只會用一句 長賭必輸
我認為大眾社會對於賭存在誤解
希望港台可以拍攝新一攝既賭海迷徒
向大眾解釋
賭 唔一定輸 賭 都係可以係穩陣既投資

故事既主題可以借鏡我由幾年前乜都唔識
到最後嬴到唔識收手 去到做左一個迷徒 一個日日嬴馬會錢既迷徒

點解薩爾斯堡對法蘭克福個場買唔到嘅

如果係係賭場賭既我認同長賭必輸 因為有莊家優勢
但係賭波唔同 你有分析有做好功課 你嬴既機率一定高過莊家

搵波利子分享中100倍波膽心得

狗會食水咁深 點嬴

19000 100%

呢個故事我建議港台可以放入第一集 應該可以吸引多啲人追之後既集數

係講勝率
你勝率低 廿場俾你買中一場10倍你都係輸
勝率高 每場1.3倍 平注10中9你都係嬴錢

單狗

你有？

屌你而家仲玩緊？我之前reboot個陣玩左排就無玩

執粒前留影

怎樣才算cctai真手足？

哦就今朝cf - 2/-2.5 開客1
主勝1.09開唔到又點計？

我以前長卡89 655石消 好撚爽

好掛住我十幾年前隻火精靈

寶石獸最得意

果時有隻白色寶石獸加法師玩PK
記得隻寶石獸回血好撚勁
果時玩到唔知一個箱賣左2m然後用2m買左最新既火精靈就冇玩

單sir果時有冇買童話週刊同幻獸卡?

所以狗會直開11.5B

1-0

波里最得意

想直屌狼隊-1

乳牛先可愛

買咗尼科2.5s

必sir又贏

點解狼對平半都會2.0幾倍

馬會送錢

平手1.7 平半2倍差唔多啦

馬會開翻 買現金卷都冇？

入去屌佢扣150

狼隊，有無人上船？

識野 波利子首回合4x1就係斷我比果關尼科2.5s

平手上左 祝嬴

萊比錫 法蘭克福 個場唔見左既

感覺今晚D盤幾難賭

半客

300蚊起機

好似大風雪取消

喂屌你人呢？咁撚靜

O...馬會退番錢了

波台手足訓哂？

早

有冇人同我一樣 一日打一J

度波都唔撚得閒 打乜撚嘢j 贏咗錢直接callg 啦

過關係咪無得退？

想買愛滋 做唔使驗腦

覺得似愛奴多啲 狼隊依隊波好撚閪
硬係覺得佢多假波

愛斯賓奴專心護級咪算

都淨勝4粒仲使乜同你搏 不過分分鐘狼出副選都贏 愛滋都要護級

轉埋盤wor

狼隊轉盤

買左艾薩德對家 睇返往積直接撕左飛

狼隊出Adama traore

唔出武球王

fg 1.98/1.98 狼

狼100%

mamo回撚到上太空 針

狼隊係其中一隊無論我買佢定買對家都係輸既臭閪隊

狼 絕對·平手盤

國米國大想重注，但爭扎緊

點解每人都有一隊臭閪隊我嗰隊係獌 唔買上次就3-0 岸柒鳩

狼隊 如無意外 唔買lu
遠距離觀望算
家陣轉到個盤唔敢買

歐霸好似唔跟盤 佢地想點踢就點踢

Lead住兩球會唔會咁好死同你刷 仲要開9.5

狼半大？

媽好亂呀

利華下盤送錢？

買大細波算 盤唔識買

係

有無水跟

狼x真x寧，派錢波

狼隊上場入三粒果個後備都冇

睇黎波po d人針撚晒

all in 狼角細

你啱

狼 2.5s?

法撚唔踢？

狼隊+利華

有無同路

收息之選
晉級: 波圖2.45 + 賓菲加2.15
提子點都有隊啦

尋晚布拉加果種廢

寧斯？

不如今晚睇波算 all in聽朝11點兩場主仲好

布拉加只係葡超上遊
人地蘇超2哥，輸都好撚正路呀？

番黎度球

布拉加咁撚廢學人踢歐霸

fc la都敢要

有無大哥可以派住200 黎買盤先
聽日先出糧無錢

有冇水？

買愛斯贏尻硬

今晚真係唔知買咩好

愛斯！

寧斯9.5b
請跟我來

掛住你

係到

買咩

應該買哂
好撚想skip狼隊場閪波

我反而想skip禾堡 唔太穩陣

真心 買愛滋佬
指數走勢話我知狼贏唔到

真心
more

薩爾瓦多u23入未

愛Ｇ 利華 真特 有冇

跟!!!!

同曬路

咁波圖呢

依場唔知 我估真踢

ok thanks挪威巴

想買對家

狼堡中能哂風 想點

狼x獌x妓

歐霸唔好用常理諗 skip得就skip

賭到咁唔好賭啦

幫薯條留名

波圖9.5 10.5 大
半場收錢

似和波 如果轉半一就買

行雷閃電
轉左聽晚

羅馬咁抵！？

巴沙克半大

有冇手足寧斯

狼利華士 4客

我應該愛g 波圖 羅馬 馬模 寧斯 了

羅馬@@

對左一場

唔想買哂主隊

咁應該中 邊場

有冇重心

愛g

賭到咁仲邊有人借比你

哈哈

羅馬
不過我3x1算
愛g 真特 0c

我中

SAME ROAD

咁多人要真特 反而想要羅馬

唔係借 係派

有

我派你 留馬會ac

我都想要住先

羅馬 利華 係咪派錢？

無 算啦 唔洗派
聽日先賭

琴日中左幾十萬 派埋你 留馬會ac

馬模x 寧斯半大

Tg俾我算

本身要左馬模2.5大 但見到皇賭會要左就skip左

真特 88

羅馬1分鐘中柱

買左波圖係咪要驗腦？

31520520

開心

真特JUMP得

入左500 一齊贏錢

0c 1c

今晚有場重心

Gun

41079555

真心？

狼1c

check左你咪知囉問

借刀？

想屌愛滋fg

12m

咁有信心？

邊隊

？

睇錯以為俾狼隊

而家10m之嘛 仲有2分鐘先到喎

入唔切

利華goal

利華go

波毛

利華

炸未

Offside

22222

冇越，旁證舉錯旗

利華fg幾多倍

利華炸未

2倍令

d 葡超咁廢

屌咁都炸

好分到

洗唔洗check咁耐明顯冇越

無事

巴素利快手456

越位未

咁好分 炸左記得買返

利華real goal

但無炸呢？

狼隊一向刷得，呢場開9.5 b其實派錢咁派

笑左

咁我同你一齊gg

驚都未驚過

羅馬go未 想訓了

無炸咁買咩

真特踢落高兩班

乞200

邊樣好分買邊樣

留馬會AC 快

狼隊買咩好
大家有咩意見

我都要 Ching 41079555

羅馬 寧斯

波圖 寧斯快刷

羅馬 AZ 上

狼隊出名唔刷

客win

我未入比你咩

識波

半和gel

冇也

！主入左 好波！

愛滋人goallll

愛滋go

乞100得唔得

Aids goal

好心愛滋佬專心西甲啦

是時候 小注博大買狼隊

狼對家易到 lead4球仲同你踢？

狼隊上場入4粒 今場hea踢喇

波圖c呀

有冇手足跟左

銀行戶口得唔得？
差幾千萬買樓🙏🙏

我信好人有好報 我針左成星期 想乞小小

0c -9c

係 但愛滋佬又買唔落 skip左

狼隊 9.5c B有無得諗

狼cup

真係收5到

愛滋

即盤仲有冇乜野推介呀

寧斯入未

波圖禁屌 入未

狼GO

半大

狼11

1:1

勁中

易到

狼隊大隻佬goal

有無人買左8倍狼反Cup?

大波jump

真係半大 原來咁樣

大隻佬

真特勁中

屌你老母羅馬

羅馬針

7倍

真特 goalllll

波圖cup

希望中！

想補反cup 但冇即場

有機全中

8 希望一齊

唉屌好撚灰 新年輸到而家，最後$1000買左狼隊fg
怪自己鬥氣因爲愛c有武磊，純粹想呢隊波仆街
工又冇得開，賭賭下原來都輸得差唔多
唉 真係好撚黑仔

唔洗補 最多和

0c今日踢得好差

羅馬cup

好難

寧斯個場唔買盤咁得意既

有咩好野

真特晉級好好分
明明上場都係輸一球

屌你老母 羅馬肺炎死啦

寧斯咩環境

盤都有得走
Fg

重心 直屌主勝

琴日皇馬就係訓左冇補 結果3x1就係斷佢

寧斯係咪要屌

好多場同路 中！

波圖半場追番得唔得

Ajax就中

武球王唔係無出？

寧斯

我買盤 齊贏

師兄，昨天話政府派1萬，我下午馬就輸哂1萬，
之後買波再輸萬2，今日再買波圖讓球

真特 Ajax 愛滋佬

同哂路

0c 2c

君達星

羅馬糕

羅馬輕鬆

係 所以唔會晉到

葡超見識過布拉加呢隊閪波後
真係唔敢買

場場半大

波圖呢場打加時

狼hea緊

屌你老母

係冇出 但有支那人既球隊我就係要買佢對家
有時諗自己究竟有幾撚憎支那

狼馬cup

巴沙基10

不會啦

馬模半大未

羅馬快cup

屌你咩 兩場入先比人秒追返

乜撚野40碼直入

邊場

比份工我返仲好，起碼少左時間賭

AZ個龍門食撚左藥

屌愛滋唔係扮咖喎，真係完全唔比角

我場fifa

岩
無野做就會想賭錢

買細細地過下癮咪算

輸到仆街，唉

寧斯 波圖刷角

大隻佬真係好大隻

波圖追和未

葡超全出局？

反cup

羅馬全格快

我以為自己賭好細 兩個月落黎輸左6萬幾

馬模半大 5 1 100

4點仲有賓周加

零斯

I

點細法先
我買100 推到上3000 最後3串1輸一場
不過其實都係輸$100姐

狼堡入未

利華半大叫都無得叫

士砵婷cup未

咁有耐性😂

寧斯我屌你老母

場場allin 一日就3000

不過講輸錢 依排我都輸爆廠 利祖大大力 輸到pk

愛c

0c 333 -7

愛G咁撚勁架咩

大部份輸係馬到 200-500一場
波就3x1/4x1, 500$咁買，主要係冇工返日日賭

馬都叫做中過一兩場，波係完全冇中過

想勁就突然好勁

狼隊hea姐

波圖追和輸半算鳩數啦

新力必1:0

有冇諗過買對家

對面唔撚想踢
等收工番英國

lead 4球 想點踢都得喇

屎不停半大24

咁不如一場有信心大大力買 買串買極唔中就停下la

波冇中既意思係經常斷一關

利華唔入比人入啦半大咁都輸

狼堡！

寧斯果種廢

角細盃

狼堡GOALLLLLLLLL

冇野了！

屌..炸

屌 場場都入 零零舍舍零c冇波入

boom 半乂已死

愛g要入多5球 兩隊都hea

0C 12M

有機？

寧斯12m!!!!!

愛滋佬即場讓平半

無野了 計返

0c!!!!!!

狼堡REAL GOAL

1:0阿爾

0斯GOAL GOAL GOAL

Goallllll

波圖入未

我下午跟置頂買左條3x1入球細，中左都有2千幾蚊收既
但羅馬已經1:1

有無奇蹟半大

Feel到中哂

波圖 寧斯 -7cccc

禾夫1:0

利華+寧斯 唔好gel住

az條友真係on9

全部都有波入

LASK 好波

信念

對比琴日英冠

7場得2場半大

羅馬cup未

波圖輸鳩硬啦 準備拎RC

11完場lo

巴沙基舒克 goalll

波圖試下射波

Ec坦堡2:0

停c

必須啦

貢能多半大既

士砵亭玩撚完

角大24

馬模半大已死

重心推薦 : 狼9.5b

愛c冰c 波圖反cup

az真係on9 輸完12m 繼續妹

馬毛即場盤快買

屎波亭

葡超廢到

波圖咁都冇半大

4點有無手足買曼聯

波圖係咪想兌換戰神卡

羅馬會唔會玩野..輸波出線

和你都死啦

等多15min睇埋陣容先

士可唔可以cup啊

波圖同0C肯刷角未

都執返半條屍
睇個心態似輸撚埋佢

恩halo正選

買左利華盤補唔補返個主勝好

狼入多粒啦

和左先啦

肺炎halo正選
曼狗有難

IHALO

支持 中左食牛角！

買左愛滋9.5b 震緊

法蘭克福果場無左？

天氣問題取消

收錢，如收錢望你派

睇岩左

啱啱先醒

下半 波圖 同 阿克 同我刷角

阿克

波圖cup ok?

中左係同女食牛角

馬模半格收貨

0c

寧斯派錢

寧斯撚半大 屌

差羅馬 開個-1

已經睇左4點既波

手持真特2.5s 好撚驚

0C 波圖角PLEASE

0c高水半一冇要到 中水平半照殺

曼同阿個陣幾有誠意

羅馬 入兩球呀屌

馬毛快cup

唔洗驚
爆硬

az輸緊繼續回傳

波圖都不相伯仲

賓菲加 得唔得

愛滋佬係米唔撚仲意落底線

比條馬毛我啦

利華2:0

波圖 0:2

波圖輸多粒

愛滋佬完全唔識刷角

利華早左兩分鐘補飛

波圖都換埋比比出黎殺人

羅力贏兩球得唔得

波圖靚波

波圖 0c角大召集區

半2全2

here

利華3
賓佬3

利華ng cashed 完緊係再追ng波圖啲防守hea 撚到

艾克刷呀屌

波圖遲早紅埋

愛滋人 12m

Gel

波圖好波 垃圾

愛滋miss ok?

波圖追和都願

有25倍咁多

愛滋goal

2-1狼

而家29

巴素利停撚曬角

愛滋人 goalllll

等收錢

面子球啦 狼隊應該收埋大隻佬 放棄球賽

笑撚死俾錢買嗰啲，不如跟我買啦

西班牙人派錢

寧斯 波圖刷

又中

命中同我差唔多

賣料仲搵到食？

佢叫人唔好買嗰啲全部中晒

三串一差羅馬 屌你老母

阿積士 同曼聯真係放棄歐霸 買早左 曼聯半full team
阿積士 直頭出三個新仔 兩隊盤回到上太空

利華3:0

屌你老母波圖

利華想gel 了

波圖

你高啲 你正反手收放自如

你比左？

Dllm無買到利華

波圖腳都唔撚起

屌你老母波圖針羅馬針馬模針

中！！！！ 繼續追

除左法林明高都講得出
證明唔識睇指數

我fd買左月費同我講好準，好似連續兩日全針

打鋪機變2:1 狼你一係和一係CUP啦

利華個件夏維斯有d料

收錢

羅馬都仲有機 馬模真係難啲 差唔多半個鐘冇起過腳

手足唔信我

0c -4c 有得嗌下

真特快啲入波

d葡超隊出黎出醜定踢波

4點有冇水啱啱訓左冇買

寧斯 波圖 -4cccc

波圖 0c -4

講個笑話 波圖讓人
葡超3子

屌你老味 巴素利唔撚刷角

狼隊刷角未呀

屌你老母啲德國隊咁撚勁既

呢場skip都唔買狼啦

上場嬴4球...今場輸3球都嬴

球員想博 個教練都唔俾你博啦

愛g定利華ng

狼堡gel

羅馬 狼堡 入多球 快

馬模又係賤種狗

買左曼聯 Ajax 係唔係可以撕飛

歐戰賭仔救星

拜仁、rb 、利華收足錢

愛賓>利華

羅馬差你呀

9.5b同我定

狼送角

9.5s頂撚住

真特2比1未 我條3串1差你

破蛋

禾夫2:0

Ajax

大陸閪出黎

補5補利華4/4.5 s

和都贏啦

唔洗啦 入左波

1:3 3.5大波搞掂

馬毛0:3

屌你波圖 都輸㗎啦 入乜春呀

5.5s?

波圖3s已針

愛斯4

波圖 寧斯快刷多4c啦屌

羅馬 百屌入波

波圖3-3叫爆區

波圖打和3:3

狼隊和波叫爆

真特 羅馬每邊同我入多一球

4.5s jump

羅馬絕殺未

又場場角細？

羅馬半2全2

有無艾克苦主

真得好多浪射

波圖10號日本仔身位完全唔夠人黎 係咁跌

馬會唔開法撚果場既

羅馬入波啦

改左期

狼隊入波未 cup未

睇吓新聞 有風暴

又冰角 0c 波圖

狼隊-3c

狼隊入波未？

又全角細

借左3000 重心邊場

屌 波圖11角 愛斯頂住 寧斯細波派m記一餐

0c -4......

中左伏

屌你差狼隊就贏，快撚啲cup

0c -4

利華古遜下盤

唔見單蛇

狼隊刷角呀！

咁都比我買中半2全2閪波

狼9.5b 24

好我搵多啦A夢

單蛇買左細

9.5b衝呀屌

曼得唔得

手足慳返啖氣

佢講嚟緊星期六

佢話早訓

狼追和派我500

佢頭關叫糊

10分鐘 頂住

狼換走埋刷角鬼

一向話佢有運 半二全二都有

2-2

goalllllllll 我狼

狼

快cup

狼in

2:2

好想知佢有無拜開咩神
超有運

g持

0c -3 愛-3

屌 狼隊入 正 借左3000唔洗買住

找數

我見個主播屌哂鬼
不停講乜撚野防守黎

你派佢？

0c -3 波圖-2

多謝

你又想派？

愛g 睇黎條友買重愛g

我狼

愛斯真係降班算 防守學界都不如

羅馬大波咁都要輸又唔開即場比我補飛

有1000收好感動

4點大家點買

屌 又要輸

狼隊有冇機赢？

狼隊Cup埋派50

一

佢派500我50

信念 我狼會cup

0c -2 狼-3

Me

豆腐後防，兩回合輸緊4 球仲想攻抵撚死

0c -2c 波圖 -2c刷佢老母

羅馬-1

0c 波圖-2

狼cup埋得唔得

羅馬似仲有球

波圖場波10張黃未

0c 波圖-2
0c 波圖-2
0c 波圖-2

迪施高仲好搏命

快！

羅馬絕殺

0c -1c 求你

0c -1 波圖-2

集氣

艾克刷多c 波1圖刷多2c

10c!

艾克 強

-3ccccc

波圖快刷

羅馬上呀畀啲掙扎

不xxxxxxxxxx 咁都有

狼隊差8.5b quick

0c -1 波圖-2
0c -1 波圖-2
0c -1 波圖-2
0c -1 波圖-2
0c -1 波圖-2
刷佢老母含家產

狼隊-2呀

9.5得唔得

04 goal!!

-2c手足同我叫爆佢
衝呀衝呀屌

波圖咁屎嘅

連4角救我一命。乙

羅馬唔入比人入啦半2全2

狼cup ok? 好耐未贏過

波圖差你2c刷佢老母含家產

波圖你都出局幫手刷下c啦屌你老母

9c goalllll

狼隊-1

愛茲刷角入波

8.5c b cashed

快1啦波圖

波圖真係有埋紅牌

2:3 !!! 我狼cupppp

請跟我來

-1c 手足叫撚爆佢
屌你老母衝呀屌！

屌你老母狼隊假到

我我我

屌 原來無入到龍

唔入

波圖整多2角，屌你老母

-1cccccccccc

不蛇

空龍唔入 狼狗

不xxxxxxxxxx好波
4連角都有

屌，咁都唔入

我屌 佢識唔識格

無言

真特快絕殺

0c 9.5b
狼8.5b 叫撚死我

世界級垃圾防守vs世界級垃圾進攻

9.5b

屌咩 空龍都唔撚入

太易

9.5b狼隊呀屌

波圖快2c

笑撚死 空門唔入

波圖紅牌照入得唔得

好撚柒假

和波不如輸左佢

波圖出局前積陰德

笑L死 狼空龍都炒

唔敢入

狼隊咁都唔入 有鬼

空龍都唔入..屌你老尾

羅馬個龍球球接實

ROMA想點

9.5b手足同我出盡奶力叫

狼隊條友。。

士波亭有冇奇蹟2:2....

0c 11c 9.5 10.5 cashed

0c有即場既話追角大 贏到笑

9.5b!!!!!!!上呀

羅馬入未

愛茲刷角入波 啪啪啪

波圖 狼狗

0c 9.5b cashed
下場賓仔10.5b
請跟我來

0c 12角好撚癲

屌你ROMA反擊一腳半場射埋去..

半2全2，2隊屌你老母

9.5b未

俾多角啦屌

32 好波

愛c!!

3-2

32

3:2

求你了 愛茲刷角

笑

波圖角大24 斷我過關

愛g賓奴！
嘩全晚咁正氣 係西場 波圖

14c 無限大

巴素2:0得唔得

假撚到呢

假撚到

狼狗仆街死啦

笑死，佔
估到狼狗最尾輸波撚鳩買盤既手足

波圖11角派晒佢

戴帽

屌

大家都知咩事宜家

狼狗我屌你老母咩

ROMA唔撚攻...

好彩補左，打個和，無贏無輸

補幾

This is football

中資球隊就係咁假

都話狼唔俾贏

特

愛茲-1c

玩角球旗

唔講啦

10ccccccccccccccc

留

半2全2我屌你老母

10c goal!!!

10c 爽

3分鍾3角我真係比晒你

10c goal

爆1關

最大笑話：葡超

9.5b手足同我全面進場
定啦屌你老母

屌你老母 仲攻咩撚 愛c食屎啦 咁都爆9.5

斷2

屌最尾先黎爆角

士砵亭係咪on9 送到要踢加時

愛茲真係刷角入波！！

咩apps

角大黨再拾勝仗

屌你老母狼隊

屌你波圖無撚用

係兩關

有冇巴打跟我曼 主其他

阿爾十幾角喎

輸幾多？

羅馬 半2全2 撚狗

球探都唔識

球探咋廢app

差波圖

羅馬真特半2全2

幾百

有無人比我乞100

屌你老母走盤唔撚得既？

講完都唔信

見到狼隊球單刀就知閪

仲有隊賓菲貓

狼隊真係系 屌你老母同法撚一樣

波利半2全2驚唔驚

是咪Ajax

幾百借你條女陪我1個鐘食牛角ok?

Dllm原來大角咁舒服
利申角細黨

你唔係中好多咩前排

Same 以為9球完 嚇撚死

不了

3x1 goal

狼最尾多一角 條氣都順啲

係呀

d屌你老母垃圾波圖空難死

2.5s gel

Gun了

針哂啦仲倒輸緊1k

羅馬個隊長落場似睇波多過踢波，見佢散步多過跑步

屌 幾串一角球中哂就係差9.5細
岩岩訓醒89分鐘無得補
咁樣爆然後即刻完場真係屌老母

9.5大你老母呀

晉硬 理西佢咩

阿積士 最好波個22號仔 後備都冇
歐聯輸左 唔玩歐霸

5x1 jump

波圖抵你班撚屌出局

主1
客2
主3
客4
主5
有無人咁買中哂

原來頭之王同我三場同路

呢排又黑返買親咩都開對家
明明差2千蚊就可以收山唔賭
呢個月卡係2k7左右

些仔 賓賓角大都好吸引

狼隊真係屌你老母
4串1斷呢關

Now有得播羅馬，馬會都唔開即場比人補飛，半2全2激撚到訓唔著

正又輸

曼聯似贏唔到

買Ajax

合埋眼賭 屌你歐霸都on99

有無人有睇狼隊果場 買左狼嬲撚到震 對撚住個空門唔撚入轉個頭比人絕殺 爆血管

士砵亭果場咁精彩
冇即場冇晉級
巴沙克絕殺入加時

今日買咗咩？

x2

死開啦

波圖斷我入球細 斷我角大 閪隊

好多深盤
Ajax又讓得好深

感覺國米開大

唔post啦 總之都係輸

又係邊到借

唔深*

好撚勁

搭下膊頭都唔比

黎緊4點既買咗咩？
幫你睇下有冇機贏

我就唔撚信國米唔刷角
繼續9.5b

諗住唔洗補，穩贏反CUP,屌唔入，跟住覺得劇本，細d補一補又屌佢老母真係劇本

阿狗

贏兩球 hea完場算啦

提多次大家 我瞓下等收錢

跟了不xxxxxxxxxx

伊拉坦堡輕鬆

跟得

屌你條撚樣

我就係淡定過頭 諗住咁都贏唔到拎番d錢買阿 點知買既機會都無

真特 愛滋佬 cashed

屌你羅馬 差你一場

六穿一，悲劇，回飛九成九西

中，頭6抽1
$100恆生轉數快
賭運！

終於買左了？

反波圖了

.........

曼聯個水位閪撚到

我都唔知點好 晚晚都係睇住場波輸錢

吊，買利4，5s,居然入咗曼3。5s

國米ok?

大家記得有資格話易嗰啲係有出事前
今朝有條友買阿美半和好易 事前乜撚聲都冇
我阿婆都識講喇屌
愛滋 1:1 3:2 半全膽易到

做乜

lm

中

中硬 大有大賭 細有細玩
我支持你勇敢po飛

派彩慢十世

真

當然！
少少地食餐飯都好開心架

生命注 呢排唔出隊狂針
試下出返事前

好撚on9 又買唔到4點

真 我自己都係咁樣玩起 啲人笑咪由鳩佢哋
好過佢哋幾k幾k咁輸

屌 禁唔切 中左跳樓

星期四 8
曼聯(主) 對 布魯日(客)
入球單雙
雙@1.80

$ 10,000.00

我都唔知係你唔好彩 定我唔好彩
對唔住 我輸到唔知點好了 唯有跟你

我8800.80

屌 買唔切賓菲加

定啦

你買左愛斯 9.5 s 應該

有feel 今次我應該ok

咁撚有錢

廠1111

心態好
其實我都係得呢注買得少
限住自己一日10k 但未派彩哈哈
加油

成個4點淨係睇中呢場 最後求其買左場曼聯算

2日前中左8X1
尋晚英冠全撚部買半細中$3000
$200本金

有我薯加持
跟咗我嘅預備上ifc
請跟我來

羅蛇次次一講完就封

派ok?

一齊搭車去 樓下等

派左啦

爆po就去睇波

專心睇波先

975

賓111111

所以我從來都唔會笑人買得少
贏少少都係贏 心態好重要

977

979

唉 訓左買唔切 會唔會中

982

真 同我諗法一撚樣

984

唔會

ajax即針

基達易到

曼極限禁屌

ajax對家

基達菲入了

加泰已經有波入

阿積士垃圾到

屌你老母Ajax 出靚仔還出靚仔

金額
1 接納

2519 角球大細 星期四 8
曼聯(主) 對 布魯日(客)
角球大細
細[12.5]@1.44

$ 10,000.00

派

加泰屌你老母 上場就輸俾閪維爾

仆盧卡古單刀又炒

針撚埋